列根號掛美國旗同香港旗，聽朝會有咩新聞轉移視線？

港鐵壞車？

咪撚烏鴉口啦仆街